曾上游：擁5層樓靠投資，唔會上客人屋企

二十五歲的曾上游，是一名私影少女。她自稱，2016年護理學系畢業後，曾任職一年註冊護士，月薪三萬多元。但因為覺得這份工不適合自己，又想有更大發展空間，所以辭去護士工作，主力做私影妹。

她本月初接受傳媒訪問，說做私影和投資，而擁有五層在內地和澳門的物業。 有網民隨即上載懷疑她和客人不道德交易對話截圖，引起極大迴響。

其實在兩個月前，曾上游曾接受本刊訪問。對於自己做私影而擁有多層物業，她有自己的說法。

一五年時，她未大學畢業已買樓，「在香港很難申請到樓宇按揭，當時有一個朋友提醒我，其實可先在深圳置業，兩年後樓價升一倍，便有錢換香港樓，於是便到深圳買了人生第一層樓。」

當時的買入價是一百七十五萬(人民幣)。「首期加上雜費，約五十多萬。」 為何有錢付首期？「因為我在09年開始，已經是半工讀，讀中學時已做不同類型的兼職，以及當時很少花錢，所以儲了六、七年也儲到一些錢。」

之後為什麼有能力不斷置業？「因為我不止是儲錢，我都有作不同的投資，尤其是買樓，深圳的物業175萬買入，290多萬賣出，便賺了第一桶金，於是便可以買第二、第三層樓。」

私影的收入，足夠供樓和養家嗎？「是可以的，但前提是一定要很性感，影時裝一定不可以，市面上有很多這樣的模特兒，除非你是天姿國色。」

上周六，曾上游原本答允再受訪，回應不道德交易事件，但最後她以太忙為由而爽約。

未讀完大學就買到第一層樓

雞

但係我到而家都唔明佢點解可以收咁貴

是雞是公廁

毒撚好酸

唔會上客人屋企 因為客人上你屋企

因為上酒店

出面已經有晒條平胸黑提多毛支那雞 d 相

睇過，狗都唔屌

哦

g

明明做雞..仲講到自己好叻咁...

我唔介意佢出賣肉體搵錢，不過咪撚放塊貞節牌坊扮上進啦

私影=